鏡頭變成咁，有冇得救

今日落雨可能整濕左，巴打有冇得救
新手求教

pish

手機嚟？

無反

D光做乜春

嘩，好靚呀

屌你咩仆街

襯yen跌係日本買過個鏡頭啦

要拆鏡但過保就......

......

風乾得唔得

屋企有無放相機個啲防潮箱？
放幾晚就抽到啲水走

值得一試，再唔係擺入個膠箱加個抽濕大笨象果d入去？

利申：鳩諗

幾有Feel呀，唔貴咪當特色鏡頭繼續用。貴嘢就快快手拎去報價啦

屌

唔該絲打，希望得

留名睇結果 祝巴打好運

特色鏡頭

收皮了

咩鏡

應該係前鏡烏糟左姐，小心清潔就得

部機變左疆屍機，唔見得光

希望 唔該巴打

支鏡好啱聖誕用

好日系渦，唔好整

要唔要試下整番支？落雨拎支鏡出街啦

咁留囉

你枝咩鏡黎，淋下雨就壞咁廢既

我都想知咩鏡一淋就壞
我支FE1635 去旅行淋過幾次都無事

其實係鏡片coating問題

所有機身加鏡頭無防水果類

岩先屎忽痕，為左睇下係咪coating問題，我拎左部手機(htc10) 同廢單反去試，睇睇光柱呢個炫光問題因素點控制到
手機我已經揾左最ok 無咩耀光果張了

手機

單反with 1680 我都知舊機燥點多，張就下

我覺得係睇鏡片有無落足料，無就耀光好勁

可唔可以示範下

我上次大帽山零度結冰，拎D700+Sigma 2470無防水
部機何止淋雨，直頭冰封，連變焦環都凍死左轉唔到
然後到依家都係運作正常

你只係show咗你部手機dynamic range有幾低畀大家睇
Lens flare點樣解決？
係咪張張相黑媽媽就叫無lens flare, 因為係一點光都無

利用曝光不足去避免爆光
咁點解唔正正經經影Raw, 正確曝光再返去用lightroom拉返低光位

其實你有無用過單反或者無反？
而家既單反無反cmos dynamic range都已經12,13EVS
相同參數下，點會cmos會模糊，菲林唔會呀？

係咪假膠

我想問影到光柱巴打係咪都有用filter? 我經驗係9成9除左filter就無左fog鏡/flare。除非支鏡真係廢到無倫

呢條友根本冇用過相機
上個post吹奏菲林
點知原來自己冇用過菲林
俾啲新手睇到學錯野就慘